是否應該成立地區性戰略指揮部

冇大台有好處但每次打都一盤散沙
除左有明確目標嘅打得好好之外
次次都被動到爆
冇組織嘅缺點出哂嚟
又利用唔到d優點
是咪應該根據地區劃返d大台出嚟？
熟地形 有指揮 先有少少可能夠打
好似幾次大學嘅戰鬥咁
好混亂好冇組織
錯唔緊要 唔好一錯再錯

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

我地捱到今時今日
除左因為好多手足捨生忘死嘅付出之外
我地嘅學習同創新能力都佔左好大嘅比重

你要再講完善啲

警世

無論今日結果係點，運動都未輸

大部分勇武都係和理非進化，只係差在進化速度

5個月黎最大優勢係因為冇大台，狗拉唔曬，同樣，無論今日定以後都唔會有大台

狗提出的核心示威者概念係不存在的

救左人先講呢啲冷氣野啦

我拋個磚姐

我同意

好遺憾有好多和理非寧願做奴隸都唔會進化做勇武

救左人先再講

駁唔到

現時唔需要司令部，只會比狗target。更唔需要泛民妥協式領導。
依家要建立嘅係長期性組織+訓練力量。開始建立支援抗爭者既安全網。動員機制，統一戰術+裝備，身心訓練。

有戰略性既行動先叫行動
一般所謂開花 抗爭 弊多過利 損兵拆將 然後成效不大

而家最重要係外圍聚到人。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

泛民同中共妥協先叫大台
你呢個係抗爭司令部 目的在於指揮戰鬥
區區組建司令部 區區出代表
十八區抗爭聯席會議呢個方向有得諗
有啲似當年大陸會議Constitutional Convention仲可以直接同現有公家系統抗衡

地區性戰略指揮
你明唔明
只限戰略用途

戰略同戰術好撚重要

基本上就係咁
只管武鬥

每區狗署警力清空 其實狗署就係佢地既據點 如果一人一粒汽油彈dum入去報案室 你估佢地捉唔捉到人 又會唔會返去救？

攻敵所必救 家陣對家就係咁玩緊

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

有冇方法運d物資入去